小小野都可以搞到自己好辛苦 透唔到氣

有無人可以救我⋯

係關於咩呢
我最近都係咁
應該話好耐，可惜冇人明
點講都唔會有人明，每人都有自己既道理
但冇人會聽得入你既道理

會唔會喺自己逼得自己太緊

哮喘？

真係好小事⋯
單純倒瀉汽水⋯
我一直remind自己唔好整跌唔好整跌
我好辛苦⋯

對唔住⋯我都覺得自己好煩
Sorry⋯

我反而係都會接受人地講既道理
但就好似冇人buy我果套咁

早啲瞓唔好諗咁多

袁澧林！等麵包妹救你

都係唔救喇